# smartPhoneGP
스마트폰겜플

Screenshots
-----------------
### 1. stage_shoot
노래의 박자에 따라 터치를 하면 화면에 있는 적이 터치할 때마다 사라진다.
<div>
<img width="300" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497168-0d104280-89a5-11ea-9dc4-687a96f9536c.PNG">
<img width="300" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497169-0da8d900-89a5-11ea-8591-de1efda5d795.PNG">
</div>

### 2. stage_chorus
옆에 있는 캐릭터가 하는 행동에 맞춰서 터치를 하면 내 캐릭터의 애니메이션이 실행된다.
<div>
<img width="300" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497147-0a155200-89a5-11ea-9e21-396f75342b80.PNG">
<img width="300" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497153-0b467f00-89a5-11ea-8c8f-1bb97c6f61f7.PNG">
</div>

### 3. stage_robot
로봇이 정중앙에 올 때 화면을 꾹 눌렀다가 박자에 맞춰서 떼면 로봇이 성공적으로 충전된다.
<div>
<img width="200" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497157-0bdf1580-89a5-11ea-975d-cbe3aabf02b1.PNG">
<img width="200" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497160-0c77ac00-89a5-11ea-9431-a2e67e8ecd2d.PNG">
<img width="200" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497164-0c77ac00-89a5-11ea-850f-ce99f5fef989.PNG">
</div>

초기 기획
-----------------
copy 게임 : 리듬 세상   
터치&드래그로 진행하는 리듬게임   
음악을 따라 진행하는 것이 아니라 간단한 박자에 따라 진행됨   
스테이지는 대략 3개로 구상 중이고 각 스테이지마다 배경에 맞는 이미지, 애니메이션과 사운드를 사용   
터치는 버튼을 누르거나 터치(클릭 또는 드래그)를 통해 구현 예정   
애니메이션은 5주 차에 배운 animation-list나, rotate 등을 활용하고 사운드를 적용함(수정)   
2015180004 김성은 : 이미지 리소스, 사운드 리소스, 스테이지 구현 + 애니메이션 구현(수정)   
팀원(2015180044 하민혁) : 프레임워크, 터치 및 드래그 입력 기능 구현   

게임 흐름도
-----------------
<img width="300" src="https://user-images.githubusercontent.com/22375492/80497832-f0283f00-89a5-11ea-8387-5cb8b5850dbe.jpg">

역할 분담 및 계획
-----------------
||하민혁|김성은|상태|
|:---------:|:---------:|:---------:|:---------:|
|5/25~5/31|프레임워크 |이미지 리소스 제작|완료|
|6/1~6/7|터치&드래그 구현|사운드 리소스 정리|완료 / 진행중|
|6/8~6/14|애니메이션 구현|애니메이션 구현||
|6/15~6/21|스테이지 구현|스테이지 구현||
|6/22~6/26|기말 발표 준비|기말 발표 준비||